夾netflix 4k plan

一次俾半年

即係幾多錢

140

仲有一個位

有位？

仲有冇位?